藍芽耳機玩r6無聲

玩r6係選單畫面有聲，但入到去地圖就一啲聲都無

有冇人知點攪？